疑似跳樓案關鍵！

一個人要跳樓，最少要進入大厦，就算係住客，幾日內都會有出入過，除非佢只係被放低條屍。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

問看更好過啦咁 除非訓著左啦

push

有幾多看更夜晚係清醒？

可以隨便行事，話唔定係平時預備開嘅安全屋

所以翻查大廈出入口閉路電視，如果對上一次係離開大廈，被自殺機會比較大。

所以我成日都話點解我哋唔反而去approach所有自殺案地點附近嘅cctv

被無可疑

放得係度 會唔會有CCTV比你睇

唔係睇住佢放低條屍，而係CCTV可證明佢死前離開大廈，咁佢之後又點樣唔入返大廈而「跳樓」？被自殺嘅機會就變得好大。

佢地會話佢爬入去都得..

申延閱讀:
你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

推